如果Trump選中 大陸會唔會賴哂屎

啲屎汁已經開始流

我覺得佢哋心中有數 應該知道邊個會贏

發覺啲五毛通常冇開過post
仲要淨係識時事台回post😰